喺清醒夢入面係咪做咩都得

清醒夢係4D?
會有啲咩感官感覺

係
但太high 會醒
要慢慢練

1.唔好嘗試飛
2.唔好操控時間

一開波唔好做以上嗰呢樣嘢，會即醒

各位師兄有冇咩心得
買左本清醒夢手冊 準備睇

扑野

慢慢練習先 ， 第一部目標 識得點樣分清 現實同夢境

隱形得唔得

喺夢到隱形做咩

好少發夢 好妒忌

有冇師兄會食 5-htp

inception

試過飛，但唔係清醒夢

點先叫清醒夢
我尋晚見到汪阿姐打羽毛球仆街
我恥笑佢然後佢黎同我嘈交

其實點為之清醒夢 從來未試過

會知道自己發緊夢
然後好似gamemaster咁，想飛又得想出波又得轉場景又得
唔知算唔算清醒夢

你依個邊撚係清醒夢

我要諗點同佢嘈交喎
句句都要諗

點解要食呢隻？

早排開始意識到係發緊夢
啱先成功變走啲物件/變啲嘢出黎
但好唔穩定好易醒

有 一發現自己發緊清醒夢即刻去瘋狂屌女同學

訓之前記得唔好袋住d coins

試過發夢同高海寧做愛，明知係發夢都好high.

試吓喺夢入面痾尿睇下會點